隔離登咩事

乜最近咁多gay post嘅

都冇人上

得返基巴上？

依度都係啦

有咩